［突發］通渠水手足被捕

尻拉 邊有證據證明係佢掟 冇人證冇物證 尻屈

呢D咁撚快捉到?

721?

唔信

得件衫穿個細窿都叫嚴重損害？

好嬲啊好嬲啊
黑警死全家

有CCTV?

理性討論
冇證據會特登咁樣捉佢？

係唔係生安白造架

高級警員 李文利 幾時死全家

意圖大撚哂

基本上落後樓梯兩層 用假髮口罩 全新黑色衫 玩空投，就算俾你拉到 上到庭都冇可能告得入

唔信
黎緊將軍澳再見啦警甴
一係著多幾層 一係中漒水

狗隻最鍾意高調拉人 低調放人

條罪有問題，有條讓物體由高處墮下唔告

樓梯冇cam基本上拉唔到 但要冇樣show

天眼？

不如諗下有咩可成為証據
提醒往後手足唔好再犯

會唔會屋企搜到支通渠水...
手足記得話我冇野講

未知各位手足咩事 我覺得可能咁岩喺附近截查 可能佢又串d狗 所以屈佢係佢玩空投

留名跟進，希望好人一生平安

公屋本身有天眼影人高空擲物

公屋裝曬cam 好耐啦 就係睇高空擲物

之前試過幾次係民主派或者抗爭者比人掉漒水，
冇一次拉到人

狗比人掉就極速拉到

認同 會唔會包唔實自己？
突然之間心急做咗
唔記得咗自己原來冇包實？

推

拉個on list既屈佢48，高調上新聞等其他人唔敢學，以為一定會被捉到，順便搜下手足屋查下電話睇有冇其他野入，真係乜料都無就低調放人。

黑狗慣用技倆

CCTV最難影高空擲物，應該係冇證據老屈，大家記唔記得旺角咁耐都捉唔到人

個天眼係由地下影上去
最多只會影到邊個單位掉落去

水魔

8/3將軍澳食多次

push

希望個位手足識擦走指紋

唔係座座/個個方向都有
同埋只會影到邊個單位掉落去
後樓梯掉嘅話唔會影到

都有可能
試過有friend無啦啦俾人咬咗
上車之後係屋企附近兜咗個圈放返...

我都覺係 根本就拉唔到人 求其屈落一個人到 嚇下香港人 最後又係高調拉人 低調放人

正解

死口唔認真係唔撚驚
反正48就坐硬 擺明耍鳩你
千其唔好俾佢凶到就夠

班黑警咪又係想嚇下人 之前清潔工死左嗰單嘢 都好似拉咗幾個嫌疑犯 但都好似仲未告得入？

7.21拉人未

認同

因為最主要我唔知佢係邊度掉
冇跟到成件事sor
亦都唔知係邊度發生
可能係屋企？後樓梯？或者天橋？
我唔知道

條渠穿左大家都唔想

屋企有擺通渠水有幾奇

同之前環保倉屈人武器庫一樣
高調開記者會仲串人自己諗啲嘢有乜用
轉頭靜靜雞放人

係真手足

跟本證明唔倒

我屋企都有菜刀
利申：村屋底層

理性討論

如果冇手套就會有指模 對一對照入境處Database就捉到

邊個屋渠冇通渠水
記住保持手部衛生掂任何野都要戴手套
（通佢個陣

九成砌生豬肉

屋企既野有自己手指模有幾出奇...定佢成支掉左出去

係咪有指紋

其實一模一樣又點

一模一樣就等於佢做？

星期日等你啊死黑警

好難確認係咪有人執咗垃圾桶嘅嘢掉出去，或者佢唔小心

有通渠水有咩問題

唔好傻
支cam好撚高清 係對準唔同單位
其實想知自己大廈有冇好簡單 睇一樓平台/天台

之前咪又係話陳浩天 工廈單位嗰度有弓箭汽油彈，最後都係低調放人

講到好似當場拘捕咁 最後係咪又鳩拉冇人知
定係後生就係疑犯?

唔撚信

捉到 唔等於佢有做呀！
不過對於黑警黎講，佢話係咪係都唔洗審！

唔係之前話係80歲咩

係咪又盤問個時出事?

通渠水就算有指紋證明唔到咩

運輸員工、舖頭員工、顧客都有機會摸過

有無律師跟進跟小手足？

你明我講咩就ok

bad enough....

有窗花嫁嘛....掉野點樣伸個人出去, 最多咪伸隻手
呢D都係做比班藍絲睇
你估咁易鋤得入

唔出奇
公屋做空投師好危險
周圍都有cctv

都係果句 依家班撚樣會全力空投師 大家要多加小心 小心被track到 用假髮鞋墊眼鏡 改變成個身體特徵 就算拉到你 都好難鋤得入

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

同埋就算影到邊個單位掉，比你有埋指紋，
最多咪告容許物件由高處墮下
佢憑乜嘢話人係特登掉佢先？

可以有N個人接觸過

條友真係有病亂撚咁黎

...........................

理性討論

房屋署有1340套天眼 作保安及捉高空擲物用途

房屋署稱，屋邨「保安閉路視監察系統」現時共有1340套，模擬制式閉路電視的解像度線數要求最少為450線。另署設有308套共涉及約640部俗稱「天眼」的「高空擲物監察系統」閉路電視攝影機。監察系統只作保安及管理物業用途，只有獲授權的管理人員才可操控系統，包括複製、刪除、處理及保管錄像片段等。攝影機亦會以小心調較的角度，避免直接攝錄租戶單位內

想講呢D cctv係極高清

又鳩屈，屌你老母黑警

咁快手

點解唔係訓斥？

做下樣等人唔敢高空擲物啫

721仲未拉到人
黑警死全家

樓梯掉根本無可能捉到

唔怕有料捉到
只怕15歲咩都唔識嚇兩嚇 咩都入曬數 閂case 掉你上法庭

手足要冇事

老屈？？？？？

我冇野講

唔話拉到你地個個都掟咪仆街
屈都屈一個出黎

公屋有CCTV影人高空擲物扣分

一來308套，計番落一條邨最多都係三兩套
二來呢啲cam由地下影上去，只會影到邊個單位掉

9成9啦

咁都捉到

唉

之前黃營集會咁多野掉落黎 無一個拉到

屈你囉，擺啲白粉喺你袋

希望手足冇事

屌

屌你死黑警又鳩拉手足
幾時死全家

你瞓咗幾個月，唔講咪打到你簽字囉

平時都唔會捉
而家走黎捉

黑警做野洗你教

平時高空擲物永遠拉唔到
聖水中狗就衝出黎

唔喺自己嗰層加矇哂面
比你影到都搵唔到邊層啦
耳仔,面形,頭髮,只要包到好
應該唔會認到架喎
公屋每層又無CCTV
當我住14樓,我走去24樓
屋外,樓梯都無CCTV
警察淨係知24樓有個矇面人掉野
邊搵到係14樓某個單位行上去24樓

同埋打一身，餵廁所水黑警死全家

就算拋之前都要blackbloc

有咩可能捉到呀
扮撚晒野

cls 拐帶

高調拘捕，低調放人

手足

手足好波
願你平安歸來

要冇事

Push

就算點高清嘅cctv,烏燈黑火超過三層已經無可能睇到,房署啲cctv仲係由天台望落去,影到機會極低

手足做野真係要聰明小小
好好保護自己

係咪冇人記得
之前香港仔定港島邊到有藍絲都係掉強水
狗最後乜撚都拉唔到

屌你，鴨脷洲嗰單呢仆街又唔見你捉到人

你影到喺邊個單位揼
都唔代表你可以判斷單位入面邊個揼

佢只係求其拉個後生嘅
事實係可能佢老豆揼
亦有可能係佢老母揼

手足係狗屋一定要冷靜
唔可以出聲
出聲就玩完

就算查到單位，除非伸個頭出去影到斷正
唔係都無確實證據邊個掉
最後都告唔入

下次放人高調煲大佢
等大家都知黑警濫捕濫權

我估應該係由買果度入手
好似睇戲咁係附近啲五金鋪
睇吓邊個買過又覺得可疑
如果係既下次有手足掟
我地係附近五金銷買晒啲通渠水佢
或者手足係另一區買 唔好同區買俾人跟到

我無野講

應該無提堂

我無野講

又高調拉

最緊要人有事

清潔工果單而家點

比人偷左我屋企支通渠水
我先係受害者囉

就係想講呢單

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

一定要全力追踪手足 確保佢係低調放

問題就係你點知個手足幾時買通渠水
掟完你知買已經無意思

而且個人遮得好既，一個人買支通渠水可以有咩可疑
你話買十支就話有可疑

希望唔好俾人虐待

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

唔撚信

佢出新聞話拉到係為左嚇尻其他人唔好掟

告閪得入咩

就算告唔入都比人喺狗屋打到仆街

推，救人

鳩拉，總之求其係上面拉個後生嘅，屈鳩佢做就得。 目的係製造恐懼，要好快捉到人，咁先有阻嚇性。
反過黎講佢覺得水魔法好對狗撚有效，一定要盡快阻嚇你

真, 平時拉其他會提堂的, 又唔見佢出新聞

一模一樣咪有個對象可以拉 如果兇案現場有把刀 上面有你指紋嘅 咁你比人當疑兇都好正常 鋤唔鋤得入就後話啦

手足個個話9拉
咁易就好

你過幾日咪知提唔提堂囉

就算證據不足 警甴都係會照拉
搏手足俾佢地chok到 就算唔得都玩你48個鐘
同埋高調拉搏其他人唔敢咁做

又鳩拉

連登仔最叻鍵盤叫人玩空襲

明明空襲最撚易俾狗捉到，咁撚多cctv，除非你掉完即刻走佬搬屋

要殺狗都唔係咁玩，呢啲咁易捉到，你喺街上玩空投我舉腳支持，喺自己屋企室內掉同自首冇問別

手足俾人拉咗就話生豬肉嚟，冇事嘅

有邊個叫自己屋企做空投師咁on9？
如果有人叫屋企做空投師，應該即刻比兄打屌到飛起

都無證據 一定放返
大家唔需要咁擔心

除非佢自己認罪，如果唔係證實唔到單位入面邊個掟，亦都證實唔到係刻意掟，最多咪間屋扣分

連登仔冷氣叫人做空投師咁易邊有理係咪屋企

要繼續跟進

是但拉個後生仔又話破案

你太天真喇，拉得一定料，無鬼唔死得人嘅

係後樓梯識追蹤佢番單位？？？ 定15歲仔 屋企掉所以。。。 唉 希望唔係 respect!!!

怕俾人凶，講錯野

上落兩層根本唔會拉得到，樓梯又無cam, 點會拉到

咁點都唔會咁on9自己屋企做架
下下都係叫上落幾層

15歲要社工家長陪

所以 一定要all black帶帽 行幾層樓梯

利申 唔鼓勵犯法

唔好鳩拉

求其鳩拉一個
搏兩樣：
1. 其他人以為一定捉到 唔會學
2. 真正郁手嗰個會食過返尋味
再做嗰陣就可能鬆懈留低線索
甚至被斷正

《十年》情節

應該唔會喺自己單位掉啦

仲要佢哋d cam唔係話好高清嗰種

我估

是旦捉一個曾經抄過牌 , 同時又住果座樓嘅手足交數扮破案快 , 目的係阻嚇同類事件 , 根本係鳩拉

現家個個屋企都有枝通渠

打死唔認

全程有cam影住單位呀？
定物理學家上身計到幾高跌呀
轉個撚頭又低調放人

明顯又係高調拉低調放

砌生豬肉

如果真係屋企扔既就無計

應該好撚清
不過只要做好保護,都係捉唔到

走廊後樓梯掟架嘛

手指模？定係近期喺五金舖買通渠水俾狗追蹤到？

後樓梯空投鬼捉到你咩
除非指紋

點解會知係佢 有證據？

事發前後搭過電梯。

事發前後搭過電梯。CCTVB 影到手揸物件。

100%砌生豬肉

你唔好咁樣害啲手足啦，我都想手續平安無事，但我可以話俾你聽兩日內佢會上court仲要唔俾擔保嗰隻，拉得人八成夠了落charge，仲有兩成睇佢搵你嘅律師打唔打得甩，仲要15歲有機會責界上大人法庭，呢條罪最高可以終身監禁，不如早啲實際野諗辦法支援佢搵個好律師啦，最緊要係兒童庭審佢仲有啲機會

屌⋯⋯

陰公 15就無前途

明係鳩屈嚇其他人唔好咁做

係咪有機會公屋都冇埋

又推手足去死

會唔會係隔離棟樓(即係常滿樓)有人望到，仲要住高層

其實好易 高清cctv實影到

平時掉野落街 扣分乜乜柒柒 辦事處上完黎都話影唔到又淨

btw 15歲少年認罪先講野

我屋企都有 仲有幾把刀 幾把較剪添

點證明係佢扔 ?

告得入我切

戴手套

15歲呀...點識諗咁多

有可能係，佢落左樓睇到有狗
先番上去掟，所以狗查當時邊個落黎，好快又上番去就拉果個人

有冇律師跟緊?

15歳

理性黎講 over my dead body

姐係之前丟通渠水嘅藍屍係有辦法捉到㗎啦
屌你老母

但每次有人墜樓都影唔到

去第二區買就冇晒呢堆問題，仲要半年前買，咩CCTV都冇晒啦

真心一問，當年旺角掟漒水唔通用呢條

Push
Dklm

班狗查cctv

依家全世界都有cctv

要做好保護措施

有D裝係天台望上去就見到
有D係裝對面樓影對面座
有D係裝係地下幾枝cam影上去
唔係一枝影的
例如呢個咁 呢個得2枝已經算少

牛上果隻印象中係幾枝計晒樓層同角度而且每個單位裝飾都唔同一對就搵到 不過有盲點就係走廊窗口同樓梯口就影唔到

希望幫到大家 其實係屋企咁做仲高危過係街特別係公屋

老老實實遮好樣，帶手套，走去其他樓層
冇可能捉到
公屋樓梯走廊一定冇cam
冇可能捉到囉

希望只係老屈，最後冇料放人啦

被自殺

［突發］通渠水手足被捕

#254 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唉 其實唔係
大家可能平時冇乜留意睇有冇cam

平時又話無cam，原來用喺依啲地方

黑暗時代見黑警最落力係查叔一燒同中頭獎廢老就知

又屈9人

消息人仕透露,
百份之六十係朋友/鄰居篤灰....
百份之四十係附近五金舖老細篤灰....

附近買

跟你邏輯就唔會求其都拉幾百人啦

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

上到庭先算
鳩拉造新聞
一係搵個道友認咗佢嚇下想做既人

樓主pin

唔好成日話鳩拉
會害死好多人
［突發］通渠水手足被捕

#254 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
個post見到好多housing職員都話公屋好多cam

又鳩拉 次撚次都冇證據

Shit

呢d又查咁快
查721同屍體發現又唔查

記住，我冇野講

重覆700萬次

小心指紋呀

On99班狗去果度係查高空擲物 條友拉唔到 反而同一晚佢地被人掉漒水就拉到 大細超到咁撚樣

原來公屋咁多cam???

而家班狗根本唔在乎「告唔告得入」
志在拉你入去搞48咋

上個月葵涌15位文宣手足高調拉人 + 出曬片
結果兩日後7個保釋 8個踢保

以前好撚多仆街高空雜物
不過正常應該只影到單位

後樓梯個d 佢地cam應該影唔到

天台cam好多都假狗黎 除非咁唔好彩work

根本亂咁拉, 叫個香港法官濫判就得

一定要搵個多人出入但冇人見到既地方換裝（eg 公廁）
如果唔係好易比曱甴track到

點會咁簡單 check埋附近買嘢紀錄
除非你連買材料呢個步驟都做得好好
不過千奇唔好輕敵

屌你老母又屈 死黑警

樓下高空擲物擲十年，都未撚捉到人。

如果要認真講 買漒水放屋企都證明唔到係邊個掉落街

又9捉𡃁仔

on9定假膠？大半年仲講呢啲？又網上推人去死，告唔入都殘廢搞你全家啦掟唔中咪可能唔拉到，掟中實用盡資源查，好易查到，根本絕大部分案要查都有得查

咁意圖謀殺係咪應該守下行為算？同個狗官講囉

連登仔唔好咁天真啦，呢條係乜都掟唔中就用，掟中都呢條？

去法院聲援，等手足知道大把人精神上支持

唔中頭可惜

如果唔係針對某單位黎捉，即係由走廊扔，咁就難入罪，因為部cam通常係睇邊個單位扔，即係未zoom近，所以好可能連樣都影唔到

樓主意思：濫捕不存在

係，一人一句支持手足！

唔好意思當時唔記得
因為我諗到佢都俾cam影到
突登係樓下伏佢
Btw我抵屌唔記得濫捕

隨時只係睇記錄邊個手足住嗰頭就鳩拉交數

黑警死全家

d高清cam永遠唔會用黎睇跳樓自殺無可疑